# ¿Cómo conseguir bitcoins?

FIXME: capítulo en desarrollo

**Addvertencia 1:** _Recuerda que toda la tecnología implicada es aún bastante incipiente y debes prestar especial atención a las recomendaciones que se ofrecen para cada método de compra._&#x20;

**Advertencia 2:** Antes de seguir adelante, deberías haber leído y comprendido el capítulo _"Pero ¿cómo funciona?"_

Este es un comienzo: [https://www.buybitcoinworldwide.com/](https://www.buybitcoinworldwide.com)

## Exchanges p2p

[Bisq](https://bisq.network)

[BlockNet](http://blocknet.co)
